所有於義士暴動罪成討論中抽本民熱狗水即Block

先block一個

( Show Blocked User - 許業珩 )

aka 連尼狗

123

.

你地冇做錯

賤人，祝你死全家

刷存在感